[{"Folio":"1231","Cendi":"Amalia Sol\u00f3rzano de C\u00e1rdenas","Grupo":"Lac III - Mat I"},{"Folio":"sad","Cendi":"Amalia Sol\u00f3rzano de C\u00e1rdenas","Grupo":"Lac III - Mat I"},{"Folio":"1231","Cendi":"Amalia Sol\u00f3rzano de C\u00e1rdenas","Grupo":"Lac III - Mat I"},{"Primer_Apellido":"Torres","Segundo_Apellido":"Abonce","Nombre":"Luis","FechaNac":"26 May 2022","Email":"luiseishon9@gmail.com","Edad":"2","Curp":"TOAL011106HDFRBSA2","Folio":"1231"},{"Primer_Apellido":"adsd","Segundo_Apellido":"asd","Nombre":"asd","FechaNac":"15 Jun 2016","Email":"asdasf@aSFASF","Edad":"2","Curp":"das","Folio":"sad"},{"Primer_Apellido":"Torres","Segundo_Apellido":"Abonce","Nombre":"Luis","FechaNac":"26 May 2022","Email":"luiseishon9@gmail.com","Edad":"2","Curp":"TOAL011106HDFRBSA2","Folio":"1231"},{"Primer_Apellido_Derecho":"asd","Segundo_Apellido_Derecho":"asf","Nombre_Derecho":"asf","calle":"asd","noExt":"asd","noInt":"asd","colonia":"asd","alcaldia":"asd","entidad":"Campeche","cp":"asd","Telefono_Fijo_Derecho":"asd","Telefono_Celular_Derecho":"asd","Email_Derecho":"hyt@gmafaf","Ocupacion_Derecho":"Funcionario","Curp_Derecho":"asd","Puesto":"asd","Sueldo":"asd","Numero_Empleado":"asd","Adscripcion":"CECyT11","Horario_Trabajo":"07:00 a 15:00","Extension":"asd","Folio":"1231"},{"Primer_Apellido_Derecho":"dasd","Segundo_Apellido_Derecho":"asdasd","Nombre_Derecho":"asdas","calle":"asda","noExt":"sdasda","noInt":"dasd","colonia":"ecwf","alcaldia":"fshfshfs","entidad":"Hidalgo","cp":"tbewbewr","Telefono_Fijo_Derecho":"vewV","Telefono_Celular_Derecho":"VEVW","Email_Derecho":"RY@SGD","Ocupacion_Derecho":"PAAE","Curp_Derecho":"dgs","Puesto":"hds","Sueldo":"sdg","Numero_Empleado":"dsg","Adscripcion":"CECyT11","Horario_Trabajo":"08:00 a 15:00","Extension":"dsg","Folio":"sad"},{"Primer_Apellido_Derecho":"asd","Segundo_Apellido_Derecho":"asf","Nombre_Derecho":"asf","calle":"asd","noExt":"asd","noInt":"asd","colonia":"asd","alcaldia":"asd","entidad":"Campeche","cp":"asd","Telefono_Fijo_Derecho":"asd","Telefono_Celular_Derecho":"asd","Email_Derecho":"hyt@gmafaf","Ocupacion_Derecho":"Funcionario","Curp_Derecho":"asd","Puesto":"asd","Sueldo":"asd","Numero_Empleado":"asd","Adscripcion":"CECyT11","Horario_Trabajo":"07:00 a 15:00","Extension":"asd","Folio":"1231"},{"Primer_Apellido_Conyuge":"asd","Segundo_Apellido_Conyuge":"asd","Nombre_Conyuge":"asd","calle_conyuge":"asd","noExt_conyuge":"asd","noInt_conyuge":"asd","colonia_conyuge":"asd","alcaldia_conyuge":"asd","entidad_conyuge":"Ciudad de M\u00e9xico","cp_conyuge":"asd","Telefono_Fijo_Conyuge":"sd","Telefono_Celular_Conyuge":"asd","Lugar_Trabajo_Conyuge":"asd","Domicilio_Trabajo_Conyuge":"asd","Telefono_Trabajo_Conyuge":"sd","Extension":"asd","Folio":"1231"},{"Primer_Apellido_Conyuge":"asd","Segundo_Apellido_Conyuge":"asd","Nombre_Conyuge":"asd","calle_conyuge":"asd","noExt_conyuge":"asd","noInt_conyuge":"asd","colonia_conyuge":"asd","alcaldia_conyuge":"asd","entidad_conyuge":"","cp_conyuge":"asd","Telefono_Fijo_Conyuge":"sd","Telefono_Celular_Conyuge":"asd","Lugar_Trabajo_Conyuge":"asd","Domicilio_Trabajo_Conyuge":"asd","Telefono_Trabajo_Conyuge":"sd","Extension":"asd","Folio":"1231"}]